考評局接唔接受考生寫行書？

既然繁殘都接受 行書作為繁體一種寫唔寫得呢？

利申閱讀炒左唔知關唔關佢當唔識行書事

唔會唔接受啦，草書就話

諗番起自己考個陣可能仲草過草書

考試邊會有人寫楷書?

我想知接唔接受篆書多啲

申請用八股文答都得 好似

文體 同 字體 兩樣野黎 乜野八股文答呀 唔識就收收皮先啦